(戒J) ReaLife 宣傳片、兩千人Telegram群

香港反色情組織 ReaLife 宣傳片

兩千人Telegram群

中國有戒色吧３百幾萬人
外國有【Nofap】、【Fight The New Drug】

ReaLife簡介
腎好則身體好 腦力好 精力好
你可以活得更好
希望大家遠離色情re a life
然後活出real life

ReaLife宗旨
遠離色情 活得更好

Instagram：siudontleave
FACEBOOK專頁：ReaLife
ReaLife論壇 ：

戒Ｊ需知：
夢遺唔當破戒
戒Ｊ後３個月內症狀加重／加深屬正常，係戒斷反應。

身體恢復過程並唔係直線上升，而係會不斷由壞轉好，好轉壞，但隨著時間既增長，身體會慢慢恢復，症狀慢慢消失

中醫：心動則精自走
意淫都傷身，睇ＡＶ唔Ｊ一樣咁傷身。

做愛都傷身，所以我地戒Ｊ恢復身體，身體好虧既戒返２年，之後再節制性行為，咁就唔會出症狀，飛翔老師推薦一月2次，就是腎氣充足的情況下，這樣對身體傷害較小。

叫雞係比打丁更加嚴重既邪淫，寧願你打丁，都唔好叫雞
戒丁期間扑野唔算破戒，但你本身既症狀，唔洗諗住會恢復

射精都係傷，但邪淫比正淫傷得多，因為快感越大射出?精越多，越傷。邪淫(打丁/叫雞)有無限刺激同新鮮感，但同一條女(正淫)扑幾次已經會悶。

戒丁最好既方法就係睇戒色文章，想成功戒Ｊ就將戒為良藥睇一次

你若盛開，蝴蝶自來。當你每晚在黑暗的角落裡沉迷於黃片、自慰的時候，你可知？這些負能量已經遮掩了你/妳生命的芬芳，讓您身心俱損，病苦連連，時乖運拙，潦倒一生，讓我們戒邪婬，行孝道，恢複本來的純淨與快樂！讓他/她在茫茫人海中一眼看到妳/你！看到那個光芒四射、氣場強大的您！

（必睇！）秦東魁老師講解傳統文化

可以由邪淫的25種果報開始睇起

手淫射的一剎那間，大約享受3秒的快感，一個月若有三次，9秒換來的是一個月的頭暈腦脹，精神崩潰。 一年若30次發洩掉，也就是90秒，一份多鐘換來的是一年人的身體的巨大損害。25年也就是350秒得發洩，得到的是5分鐘。 5分鐘帶來了人生的病痛，整個身體沒有了。5分鐘刺激換你的人生25年得健康與快樂？你換不換？？？
所以，都別傻了。遠離手淫

好消息，好多人見到一大篇文就唔想睇，依家有個方法可以用電話聽＜戒為良藥＞

有片嘅話應該會仲多人睇

一年90秒，25年係350秒

ＣＯＰＹ的，條友寫錯

屌你 以為係relife

每日都打丁
仲有無得救
25歲

戒就得

打下j都唔得，仲惡過伊斯蘭國

邪淫者，真的不是在讓自己變得快樂，那種短暫之樂，完全是一種誘餌，魚兒吃了誘餌，快樂沒過幾秒，就被釣上岸，等待它的，將是被去鱗、剖腹、切割、蒸煮的悲慘命運。同樣的，邪淫者的快樂也不過幾秒鐘，等待他的，將是各種生命無法承受的慘痛代價。

幫hehe戒j得唔得

高汁

有的戒友會問擼管和婚後性生活的區別，首先，兩者都耗損腎精，都可能導致症狀纏身；其次，擼管屬於邪淫，婚後屬於正淫，邪淫要堅決戒除，婚後正淫要注意保持節制，通過婚前戒邪淫來獲得對慾望的控制力，這樣在婚後才有望做到節制。另外，擼管和婚後性生活還有一個很大的區別，那就是婚後的對象是固定而單一的，這樣慾望就會隨著時間慢慢變得平淡，而看黃擼管則會一直給你提供新鮮感，這樣就會讓擼者瘋狂地掏空自己。

兩千人Telegram群

Instagram：siudontleave
FACEBOOK專頁：ReaLife
ReaLife論壇 ：

支持戒J , 我想搵返屬於自己的春天

幫推